到底cd rom 幾時先會變聰明

本身見到有堆人喺度求dse 試題諗住上lihkg 個fb page 睇下有冇人會喺嗰度求
點知見到仲有人share 緊條免isp email登記嘅link
我估唔到1001 咗都仲有人咁勤力試緊
到底你地係喺邊度睇到個post 嫁呢

下面仲有個話冇isp 所以要番高登
我笑而不語

補圖

聰明既就唔撚係cd rom啦傻鳩

諗好你個仔叫咩名未

留名

未

免ISP申請AC成功左

7仔買點數？

免 ISP 申請 A/C 成功